[家居保安問題] IP cam + cloud backup?

最近買左樓咁新聞話近期我果頭多左D 咩連環爆格, 話有人爆入屋拎走左D個人財物

有冇人用開d IP cam 有埋 remote backup function?

之前睇過下philips 好似有咁上下功能,但係要交subcription 錢

我果時係search 下d 貓狗cam, 打算睇下有冇機會養番隻

有冇人熟呢d野知咩cam/ function最有用, 就算有人爆入屋都有證據係cloud server?

防不勝防

最好有得即時直播

認真post
就算行720p 都好難無限backup, 正常人無咁既bandwidth同space掛
我都係想返工睇下隻貓, or 去旅行比人爆有仇報姐

集思廣益

Bandwidth 唔係問題，因為錄完出來都有壓縮
係位置你放邊度啫

Google 左啲文
有需要睇下

返工唔怕隻貓出事

不能只有我看到

IP cam + NAS

有 motion detect 會好好多, 慳好多位有事先錄

我都研究緊
以家諗住 買 foscam + asustor nas .

屋企有貓周圍搞, 放NAS唔安全

well
如果你住係果度,會唔會主力detect自己

cloud is the key

我會 ... 以前同朋友一齊住 ... 佢襯我訓左入我房